提提大家聽日攞買，所以今日好買定餸聽日煮

盡量唔好出街食